以後唔好再叫班狗做黑社會啦

接觸過d畜生，佢地對依個名不痕不癢
不如叫佢地做共產黨/公安啦
或者有冇更貼切嘅名

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 十連其實唔難

本身係黑社會,比人叫番自己職業名姐,唔會難受

佢地好介意人地話 唔歡迎你

諗住有冇再貼切既名

大大聲同佢地講
『香港人唔歡迎你地呀』

過街老鼠

支那狗

恐怖份子

二等公安

直接叫垃圾啦

畜生

社會垃圾